警察沙田拘捕一男子 搜出懷疑槍械及子彈！

LM被人捉到有cheat

自己友

懷疑手槍

Wtf

警察黎?

不割席

亂拉人已成日常

BB彈？氣槍？

捉鬼大師將會全面進場

等睇一堆人仆出黎割席

又黎

手槍就手槍
邊有得懷疑手槍

劇本

又準備割

星期日戰術post

便衣你好

大把人沖出黎認手足

其實而家都mark實哂邊d係勇武

要驗先知真定假定係改，可能道具又得，槍迷玩具槍都得

唔悶架咩

即係氣槍

搜出咁多鑊槍同爆炸品
但竟然一條黑警都無死過??

呢樣又真係
留返黎做證物咩

氣槍當真槍唔係第一日

Exactly

war game

氣槍當真槍

遊行前收埋唔用系列

遊行前總要做新聞

嗯嗯嗯

我覺得係MARK完再砌生豬肉

好心你哋唔好係咁意割得唔得

點解唔用呢？, 而唔是問點樣幫佢？

點解次次都係遊行前拉？
既然佢地係有target

因為班狗想我地捉鬼

花式割席

你搵返上次大遊行果陣單野點講

為左要你班和里非割席，依家靠老屈

PK:未有測試證據之前，一條蕉都可以係手槍，鞋都可以喺風筒。
PK:細窗口跌落樓，沒有可疑

要手足第一時間硬食哂全部罪名先叫做真手足

真勇嘅快d靜靜雞棄裝啦

而家真係屈得就屈，加個懷疑就可以話係任何野

9成mark完再老屈

割席師/屈鬼師 進場

有呢啲新聞講句辛苦手足再揾方法睇下有無得幫係咪咁難姐，次次都話咩遊行前、自編自導、狗扮、一定係警察，係咪覺得自己好醒看透世事無人呃到你呀？咪咁肉酸啦，要人屌幾多次姐

又係遊行前夕出現
條橋爛啦，好悶呀

push

上面即刻沖出黎

有冇人覺得狗隊好神呀 !

炸彈又搵到 槍又搵到

on9 , 自編自導自演 囉

有無人覺得呢招係用黎屈鳩示威者
警曱走私軍火順便可以合法攞黎用

一定要幫手足認罪，否則手足會唔開心

隨便搜都一堆
但一隻犬都殺唔到

懷疑 涉嫌 呢啲都係老屈字眼

好多花式割蓆

一句講晒
星期日 3點見

黑警幾時搞埋thoughtcrime
有犯罪意圖就送把槍拉人

佢地大把軍火洗咩走私?

如果 721 無狗時分 再搵白衣人打市民 , 係因為燉小強想市民重新依賴狗隊

咁不斷搵到 所謂炸彈同槍械 , 就係自編自導自演 燉小強想市民同暴力割蓆同證明班狗有做野

所以燉小強唔該收皮啦, 香港無人會再信你地

樓上啲仆街又開始割

就算係狗做又點姐，你都證實唔到架啦，成日都話係狗做，真係手足做既話就比你地割鳩左，將心比己啦，做啲切實可行啲既事啦，睇下有律師幫未，睇下有無手足資料，如果係假既話之後都唔會告啦，唔好成日當自己係神探啦

捉鬼撚全面進場

市民私藏槍械普及化
班警甴有難了

認罪師進場未？

好撚悶呀 仲有冇另一招

早兩日搵到硫黃比狗咬，你係咪又要爭住幫佢出聲明話整緊炸彈？

點解咁多槍都重未有狗受傷?

花生油=汽油彈
自己諗咩叫懷疑槍械
分分鐘用A4紙製

場運場完完地 好快你同我都會俾人用呢d借口拉
唔好話煲底見 唔洗倉底見已經好好

唔好以為唔再出黎就會好彩唔捉你
放長雙眼睇下幾年內會唔會拉鳩晒

洗濕左個頭唔再行落去係會有後果
唔好同我講而家每星期有一個遊行 嘥氣

點解佢地要走私軍火

收皮啦你, 你班狗賊想老屈市民有軍火, 配合共狗黨老屈抗爭者係恐怖分子呀嘛

你小心有報應呀 撚樣

D 槍隨時係D 狗扮黑市賣出去，再睇時機先拉人，呢d 臥底先最難搞，令到武力升唔到級

肯定係鬼來 最好坐夠10碌 手足唔會用槍

市民有軍火既話 就唔會一槍都無開過 等班狗上門拉啦

白痴狗賊, 你當香港人傻架 ?

係咪之前打劫果班咋

又黎質疑件事既合理性就等同割席/ 唔同意手足用槍？

唔割手足唔等於要咩罪都攬晒上身！
狗成日都會賊裝嫁禍手足

正解

分分鐘汽槍當真槍

有軍火 但發生左咁多野
一槍都未開過, 帶支槍出街等畀狗拉

真係一大笑話嚟
你班仆街智障狗賊繼續扮 繼續帶風向啦
on99

咁講啲咩遊行前、自編自導、狗扮、一定係警察做乜鳩姐？手足都比人拉鳩左，成班人淨係係到講上面啲廢話，係到冷嘲熱諷話咩認罪師，有時間就去睇下有咩方法幫到手啦

再者，如果係手足，事後見到網上個個都支持自己都正面啲啦，就算真係狗扮想問下影響到啲咩呀？成日扮神探咁好撚肉酸呀

唔洗睇都知係狗扮賣家賣枝狗槍比手足 之後就捉撚左你話你有槍械 睇死最後又係枝狗專用既型號

咁多人有槍都冇一隻狗死唔好講笑啦

又帶割席風
繼續分化捉鬼同認罪師
咁都收貨5毛真係好撚易賺

確定係手足再講啦
認罪師阿豬阿狗都話手足
乜都未知就話和理非要切割手足了

你老母臭閪，有咩事第一時間割蓆咪你呢啲撚樣囉，平時係咪比狗追就推開手足自己走先個啲廢物呀？走左就講句唔通一齊死安慰自己

搜到又點
So what

用黑旋風就得

算

咪係, 真係笑話嚟
有槍都可以一發都無射過, 之後帶出街等狗拉
真係笑話嚟 , 咁撚好笑既野得班狗先諗到

啲風向狗 以為講下「又割」 就帶到風向
根本好明顯係自編自導

係囉，上面班人講個啲咩狗扮、自編自導係叫質疑件事既合理性，係質疑件事既合理性就講啲疑點唔係講廢話啦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(3歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

原來懷疑就=割

求下手足小心

我廢 跟唔上 1.19見

在刑事案中，『環境證供』是什麼意思？

下列是個人理解:-

『環境證供』 (通常用在謀殺案)應該是指沒有實際有力證供證明有關人士觸犯謀殺罪欠缺疑兇招認及兇器兩大重要證據, 但結合『環境證供』(例如案發現場的環境照、血漬分佈 , 有關人士和死者關係) 將零碎既片段好似砌拼圖咁 , 砌埋一齊就案件作出合理推斷同時要排除一些沒有證據、純屬揣測的證供。很多時候綜合環境證供,便可合理推斷案件發生,再者有時候環境證據可以較直接證供更強而有力。但環境證供又存在一定不明朗因素!

手足下次俾人逗唔該反抗 係咪點都仆街 點解唔帶一件走先

香港太細啦 又多監控

上次搜到AR15個日個手足係街咪開左槍囉，打唔中姐，咁個個係咪又係狗呀？咁撚醒呀神探，唔去當差查案哂左你啦

War game氣槍？

話係手足嚟既

請解釋, 點解有軍火又有炸彈, 可以完全無用過之下, 等住畀狗拉 ?

答啦 屌你老母

一單兩單就話啫
依家單單都係無用過就畀人搜到
當市民白鳩痴咩

真，呢啲時候講埋啲廢話，去揾下手足資料，留意住幾時提堂/會唔會提堂咪知係狗扮定真手足囉，淨係識出黎講廢話

1. 可以手足有真槍
2. 可以係手足有玩具槍
3. 可以係手足 被砌有真槍
4. 可以係手足買真槍斷正

唔算

如果係就一早射撚死哂你地

佢哋太冇防範
香港真係太易比人跟

上次AR15個次個手足咪開左槍囉，打唔中姐，咁係咪狗呀？提左堂啦喎，而家還押緊坐緊過年啦，你老母臭閪

屌你老母個系 手足上埋庭還押緊啦！係咪仲係做緊戲呀屌你老母

割蓆就割蓆啦垃圾

每次都捉到,但無一彈係射
到底真定假

好可惜

你繼續自圓其說啦 垃圾狗賊
你智商有冇 30 ?

如果係真槍 有S級裝備嘅手足 而家

應該要收好佢 或者消毀佢

觀察一排 睇下有無可疑嘅人係身邊 或者比人跟蹤緊

其實幾時變左質疑黑警老屈都係割蓆
黑警嫁禍唔係第一日發生

又搵警甴扮手足??

唔知真定假，但第一時間出黎話假都係on9，上次AR15個單又係咁，事後就話原來真係手足，咁有咩意思姐，一日到頭班人淨係識話狗扮人

唔希望再有下一個

大家小心

又拉一個....
班狗有冇咁勁

真 依家係總之搵到邊個想買，target到身份，唔簽收唔擁有，都屈左你有槍稅

你老母答我啦，捉到AR15個日係唔係有開槍呀？個手足係咪還押緊啦？手足打唔中就當狗，你收撚皮啦，駁唔撚駁到呀

condom黎。

上次個手足出嚟講寧願自認有槍都唔想比人屈鬼

:「唔係割不過好可疑」

保持安全行車距離

想幫件事而質疑係無問題，但一有事就衝出黎亂up然後事後發現真手足就潛水覺唔覺好肉酸？

BB 彈？

其實是, 釣魚執法

無惡不作，黑警插贓嫁禍

細個用紙卷出黎個d?

點解講左咁多次都放屋企，定比狗屈

希望有一天會見到手足射殺黑警的新聞

情緒勒索認頭撚要我地將生豬肉全數硬食先叫對得住手足

如果唔係勇武小隊又退場架喇

又係遊行之前一兩日放新聞
7月就TATP到而家
呢排就懷疑手槍一堆子彈

都係坐兩三碌
冇暴動斷正果D咁多

點解要加懷疑兩個字，你自己有真嘢用同我講唔識分真假，好唔好笑啲

等睇氣槍入大磅數當真槍

唔割
但點解有槍都無射狗既新聞？

題目話懷疑槍械及子彈，你想質疑可以話手足既BB彈槍比人當真槍，但唔係成日講狗扮人、認罪師呢啲廢話

respect

超過大半年啦, 進步下啦好嗎

姐係之前612reminder 個message係堅？

屌

可能已經用dirty job mark左d手足
d槍真定假都係popo砌你生豬肉 屈到係你身 屋企搵到

單所謂炸藥都差唔多 撚鳩你文字遊戲 用黎呃普通人

啱呀, 依度有個人 好落力咁狗辯護

黑警一定要用槍先殺到？有槍一定敢落手？
你屋企又有刀又有油又有打火機，你殺左黑警未？

之前咪有個手足比人告喺差館入面一個人襲警三個警察，咁我質疑單野合理性又係咪即係同手足割蓆？

你嗰時又唔講手足唔割？

各位手足小心啲唔好再比人跟到啦

今早8時半，沙田廣源邨一名青年，被埋伏在邨內的多名便衣警員一湧而上制服，按在地上。便衣警隨後將他拘捕，押返其廣松樓的寓所內搜證，之後帶返沙田警署，並將被捕青年停泊在停車場內的一輛電單車拖走扣查。《蘋果》正向警方了解事件。消息稱，疑犯27歲，報稱是提款機維修員，警方撿獲一支懷疑P80手槍及約100粒子彈。

咪有人講左點解咁多單懷疑軍火但係一隻狗都無受傷囉

成日係到單單打打，咩叫食生豬肉姐，係真假手足都支持有咩問題？呢個行為本身你地都支持架啦，無論咩人做都好，對住狗、高官用槍你地都好同意架啦，上次斬何妖係咁、AR15個單又係咁，要扮神探幾多次呀

唉

收皮啦你，叫你駁又唔撚駁，你仲似狗啦

我覺得幾個可能

1.鬼扮人，連登幾多鬼大家心照

2.豬隊友，被帶風向

3.想破窗，想人人買槍，呢樣有冇利我唔敢講，不過暫時未見效果

我自己就覺得保留10秒距離
確保手足有冇事先係最重要
全世界都認左黑警個講法對手足係咪好事
自己諗喇

琴晚去左聽上水詐彈案我就覺得好撚荒謬，黑狗講既一粒字都未撚信

比狗mark左

最後九成九氣槍

搜到咁多槍, 但一支都未用過

男子身份都未明，點解就已經開始話有人打算捉鬼

蘋果出左，又係p80
即係大埔果款
會唔會係source出左事

見撚到你條垃圾單單打打就想嘔。

好悶， 有冇咁撚多槍呀

樓上班花式割蓆撚肯收樣未？
點解冇開槍？因為未開已經制服左

應該氣槍同五金鋪有人篤灰

強烈建議裝閉路電視, 而家D黑警擺明屈人有槍, CLS

手指槍

中曬伏.....

又有手足中伏

由第一次割狗頸個義士開始班捉鬼撚不斷炒車

笑死, 我講埋 燉小彈既陰謀

反而我係狗

閣下既智商 真係 30 以下

早幾日TG話扮氣槍入口黃咗叫人清野,唔通有關?

估計都係DEEP WEB 貨

香港有幾大 一入就好易追查到

係啦wor咁耐都唔用放晒係屋企等你拉
咁多個月要用既大把差佬byebye左啦

點解次次揾出嚟啲槍都係警隊常用槍？glock又係ar15又係，明明依啲槍黑市入手難度極高

連登吹風叫人地下化既後果

肯鳩定手足唔夠誡心, 被人釣魚釣中左

香港原來有咁多槍
不過都唔排除警甴老屈

割條撚咩 越多越好 不過唔好俾人拉到就仲好

除左閱
我都無其他野好講

如果手足真係一打三我好支持，如果佢比人屈我都會繼續支持佢，話手足比人屈同話個手足係狗扮係兩回事，手足都係人，都想比社會認同同支持，做啲咩都比人話係假，比著係你咩感受？就算當埋假手足係自己人都好，佢唔做啲傷害場運動既野，都係幫我地拎緊分

狗扮埋賣家引手足中伏咪得

你唔硬食曬，你就係捉鬼大師
根本連個男仔身份係咩都唔知，唔比班狗唔認得隔離環頭啲便衣？
等一陣先落決定真係有咁難？

P80, a variant of the Glock 17

真，次次遊行前都拉，次次遊都無事，知你地做緊乜啦死黑驚

咁上次單AR15呢？個手足係街有開到槍，不過打唔中，當時都比成個連登啲人話鬼架，最後提堂先知原來真手足

孤狼中伏了, 賣cheat嘅香港地好多受控制

死p 牌衝出來割

一定係賣嗰個出咗事

全力支持手足

咁咪係囉，無人話手足係鬼，但係梗有手足諗住買槍點知中伏

又切生豬肉

邊到有咁多槍

咁條J都係懷疑手槍啦，真係會發射
菊花係導彈發射器

似係成堆人被mark 起左
幾次都係衰p80 - glock 其實個source 可能先係狗放出嚟

大撚把屈鬼黨啦

入到臭格比人打到殘廢都似...

緊係算, 都話懷疑

省港旗兵。

唉屌

係囉，手足開槍打狗你明明支持，而家有槍就即刻要睇下係咪手足先，係咪手足有咩咁重要？支槍唔係拎黎打香港人咪得囉，拎黎打狗打高官既話我理得拎槍個個係林鄭啦，呢啲先係唔割呀，唔係好似你咁呢樣又話唔知係咪手足，個樣又話次次都無狗中槍咁肉酸呀

核爆都唔割唔代表警犬可以屈手足有核彈

似係狗扮賣家然後mark撚住

無腦人士全面進場

同場加映前幾日有個呀媽同個仔割席

認罪大師全面進場
邊個唔幫手足認罪就係當手足係Condom
會搞到其他手足心灰意冷 唔再出嚟

d曱甴賣槍俾手足再捉人

痴撚線就咁押佢上門搜屋都得架咩，冇搜查令

企屋擺支搶唔通用來裝飾咩?

一黎啦，二黎我地唔知黑市賣緊咩款，可能真係賣緊呢啲款呢，求證唔到咪諗下有咩幫到手足先

廣華街咪係軍火庫快D拉哂佢啦！！！！！笨

有預感之後會有槍殺狗隻行動
班狗連老豆搵仔都捉唔到就知
根本冇可能捉得哂全部

連上水硫磺咁唔合理都俾人屌割手足

以黑警標準
超過一定J數既氣槍 都係真槍啦

邊個唔認就係鬼
係分化撚

究竟呢排俾人搜到有槍班人既EQ係唔係都暴錶？如果我有頭幾個月就拿出黎用左啦，可以忍到咁耐唔用，除左偉大既黑警或老屈，我諗唔到世上有咁高eq既人

屌你

我地支持既係個行為，我地係對事唔係對人，就好似手足太子站慶生你地都會屌，所以有槍用槍用炸彈呢個行為我都點唔會割，除非佢炸到手足/射手足

本身想問點解睇得出佢身上有咩嘅
但諗諗下覺得應該問究竟濫捕/搜幾多人先中一個

你未答我點解啲槍全部都係同警犬用嘅差唔多喎 ching

明顯預知未來
賣家=狗
手足中伏

黃衛兵1月1捉錯鬼話檢討
樓上幾多捉鬼撚

又拘

而家成單嘢得狗講，事實係點都未知
正常人都唔會即刻下結論
係咪唔記得玩具屈做電磁炮?
唔記得回收倉屈做武器庫?
你諗下得啲咩人會係咁催人信晒狗嘅一面說辭?

連睇定啲唔衝出嚟認都叫割
唔帶咁嘅風向邊有得嘈邊有得分化

自編自導自演
可以係
上邊啲人所講 「賣軍火畀某人, 某人自用/再轉售」
之後一帶槍出去 就埋伏拉左依個某人

但依度某隻狗, 一嚟就話人割 , 幫住啲狗辯護
講到一定係手足

咩用意, 好清楚啦

有d 低智仔係咪唔明

割同老屈既分別

呢啲埋伏左應該一早申請哂

提款機維修員？定提款機装修員？

氣槍當真槍，一係就屈

黑警又屈
前線只係孩子 點會有槍 得黑警有槍姐 我地和勇一定不分 不割蓆
依家搞單咁既野肯定係想嚇到大家星期日唔出黎 我地到時一定要和平令黑警無位入我地

黑警呢招係唔會有用, 成日賊贓嫁禍, 只會令人更加憎黑警

上水個單係屈
但旺角呢？個陣又係衝哂出黎花式割蓆 結果手足還押埋 都仲要割

可能係岩岩先入到手，然後比狗起到底，根本個個手足岩岩入手就比人拉呢個可能性係存在而且高過係狗扮

又中伏
下次搞清楚source啦

黑警又自編自導自演🙏🏻🙏🏻🙏🏻

AR15美國一街都係, Glock梗加係公厠中既公厠

單單都係, 就唔係偶然

唔少tg已涉入唔少狗係入面 唔該唔好咁揚
仲有賣家 賣家資料都要確保係啱 狗賣畀你 track 到啦

每次有大型遊行 前夕
都有鳩拉

又係Glock17
細細個聽打劫金行都一定係黑星

依家搵到咁多支都係Glock17
Glock17香港邊個最多貨

你點知黑市賣緊咩款姐你又唔知手足入貨源頭，係咪要個手足出黎同你講點買你先信？點都好，都唔應該影響到有槍呢個行為割唔割，狗拎黎用如果佢拎黎打其他狗我都支持，所以個重點係用係邊而唔係邊個有槍

手足

狗扮賣家放料

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

大過1.2joules嘅氣鎗就已經拉得有鋼珠又鋤多你一條罪

咁你又知唔知 買槍要有槍牌同係受管制 講到美國一街都係 就等於香港都可以一街都係咁

拉錯左沒帶委任證既便衣狗

可唔可以係真最前線手足但把槍未必係佢既？最後可能呢位手足認罪但會唔會係屈打成招、恐嚇家人？班狗驚挫唔死班前線，夾硬搵多把槍出黎得唔得？

肉酸無問題，我柒左都歡迎返黎bin我屍。但如果真係老屈而坐令手足幾十碌你覺得點？唔好合理化黑警做既所有野，呢幾個月咁多死因冇可疑你點睇？

好悶呀…下下都話搵到軍火…如果香港真係咁多武器…你班popo死左十萬世啦

又少一個勇武
唔該手足搞清楚個source

第一割蓆大師恆屍認證

想我地割蓆係黑狗同淋奠, 一相情願

次次星期日遊行前都一定會話捉到有人有槍，跟住就老屈遊行個陣會用

我等永不割蓆

你條五毛 又爭住認係手足 你仲撚好賺

我相信我地上網點講都唔會影響到個手足洗唔洗坐監/會唔會坐幾十碌，但手足睇到上面啲留言會好sad，既然係咁，點解唔用啲時間去睇下有咩幫到手足/咪當fact check下係咪真手足

唔係重點啦 入手左但係冇辦法保障自己安全先係重點

支持手足，不過可以改善

應該更加有效咁運用手頭上嘅資源

兄弟爬山，各自努力！

希望有特別裝嘅手足要小心行事

買任何二手嘢都要check清楚賣家係乜水，做個精明消費者

撐手足

我都覺突然好多5毛風向撚, 成日叫人割, 正ON9

其實有無可能系老屈
你又見唔到佢點搜
爆炸品又拉條封鎖線
佢地誠信咁低
跟蹤完再老屈
之後威脅手足有無可能
利申：陰謀論

氣槍又老作真槍,只有狗隻先做得出

51歲呢條知名五毛衝出嚟逼人認係手足做
啫係黑警又插贓嫁禍

覆漏左，自殺案好多都有疑點，拎黎質疑係好正確，所以我地質疑要有理據咁質疑，唔好咩資料都未有就話狗扮，呢個係心態問題

你引到好多5毛答你呀

點呀風向5毛撚

真係好野，唔岩你心水既意見就屈我係五毛，我都想知我講既論點有咩唔岩，一個正常智力既人，覺得啲野唔岩唔係拎出黎討論，而係一味話人係鬼係狗，咪撚影衰香港人啦唔該

跟本大把可能
係要秒速出黎認左黑狗套說詞

利申：人拉得我信九成係手足，睇埋提堂再定斷，事我半粒字都唔知撚信

咩message

連登冷氣軍師唔開心姐

電話 一早比人跟晒
電訊商出賣你
再用中共數據分析
再睇cctv認人

真係要好小心
要換晒用過的設備
其他野要放無人搵到的地方

認同你，所以上面有人覺得懷疑槍械及子彈呢個term好奇怪咪岩囉，拎啲已有資料咪質疑，但點都唔可能落定論啦

雖然黑警係仆街,但槍呢d野線報佢地點會冇,你估真係咁易流入,除街買咩
當年賊王都係未用過就咁係屋企訓覺俾人拉左

有槍一定敢落手？
你唔敢落手又攞槍？等被捕？

狗：我懷疑你褲浪道有把手槍

我信係手足比狗屈, 黑狗人都夠膽殺, 冇野做唔出

連登2020 捉鬼大比賽又再開始la

如果有人係入真槍走去報「玩具槍」又係呢個星期收貨嘅話，就要提早走。因為已經黃咗。

#Reminder溫馨提醒
From 612 TG channel

地下化先岩
唔地下化撚有得升級

same 一係個source 係狗 一係個source 奶撚左野
但glock 又真係黑市難搵到

香港突然變左軍火大國，但是點解始終冇人死。冇攬炒幾隻邊有人信架

你覺得係老屈又好 唔係老屈都好
可唔可以學識唔好跟車太貼 保持兩秒距離
依家乜都未知咩細節咩案情都未有
所有喺度落嘅判斷都係齋估
大家圍住堆估估下嘅判斷鬧嚟鬧去有乜意思

起左你底，覺得你應該係真心膠嚟

唔割

可能佢地幻想緊泛民幫手入軍火，然之後號召遊行武力推翻個政權

冇錯
就算係鬼做都要衝出嚟認咗先

我睇唔到有人割

我見到個個屌緊老屈

唔緊要啦，意見可以唔同，大家都有自己主張，但屈鳩人係狗真係唔知咩手足啦

有槍都比人拉
無鬼用

又引人割
仆你個街

地下化都拉到咁多人，你唔地下化咪仲拉得多

唔通當街係旺角整炸彈咩

又老屈

香港警察死全家

但係真係要諗點樣有效地下化
香港冇陸路邊界入軍火
地方細 通訊發達 對家警力又多
最近已經好多單衰咗

散槍自己砌又唔係成把入
再者要嫁禍唔可以唔用同款

手足你冇錯
睇下上面有幾多講緊「自編自導自演」
根本唔係屌緊黑警老屈

肯定老屈，然後藍弱智又借啲意唱大佢

有槍唔係問題，但係拎住四圍走仲要比人截到，有冇咁巧合，希望手足做咩果陣都要小心

無論係主動攬手足定屌佢係鬼都係下策
最好方法係冷處理
不推文

以為喺美國，已經周街手槍，但冇人用過

其實點先知係唔係真手足

大佬 武器梗係暗地裏整架啦 係啲行動要用人多黎做掩護啊 如果裝修開花個啲係遊行同多人集合做先拉唔到你 唔係點叫和勇合一啊

但係你哋叫人行動都要地下化咪害死人囉

睇新聞啦
係出門口被人制服左 再上門搜到呀

不割蓆

即係之前開埋槍嗰單係假呀？
你咁想攬炒拎個汽油彈同警察一鑊熟啦

咁易有鎗但仲未見有狗死

唔俾啱啱到手？

If you've got it, flaunt it.

分分鐘送貨之前已經跟實

唔係割
但呢d新聞越多就越難信
如果有狗死就唔同

佢地表演緊花式割蓆

唔係割蓆或者屈鬼
我真係好奇
成日話有槍有炸彈之類但又唔見有傷亡
同佢拉親差唔多都係後生仔女
到底佢地點買或者點搵到門路

係唔係有人放蛇賣野再拉人
定賣野果個不斷篤灰

深黃白衫警長靜靜雞偷運軍火俾前線，大家都知嫁啦

721

on9
有武器嘅話
喺最多衝突嘅時候就拎左出黎用啦
而家叫做平靜左就屈9 人

我屋企有高達

可能大家太易信人
好可惜未能使出真功夫就俾人拉

差佬風向狗

老實講我真係想知係咪禁易買槍 係嘅話咁買殺手都應該比想像易

似乎係你唔知喎，大部份州都唔洗permit架喎
仲有，買還買， 運還運

幾時先有射殺黑警新聞

英雄徐步高之後冇人做到

就黎日日都有

屌你岸鳩狗有槍你地一早死左幾件啦

黑警死全家

黑警放蛇，支砲分分鐘射唔到，手足入手呢啲神裝好明顯落咗決心，黑警就係想拉晒呢班人

又唔一定嘅 唔好亂屈鬼啦

如果係真 其實真係要諗下唔好搞呢d 次次未做到野 就比黑警拉 好唔抵

唔知係咪手足啦
但如果我有d野好想比人
我諗我會放係老遠既位置叫佢自己掘返出黎
而唔係擺係屋企囉
擺係屋企不如寄去順豐

我都估係放蛇
如果係真有得告黑警煽動他人犯法之類

理大果陣有人有時機，但冇人扔菠蘿,所以我覺得真係多數老屈，尋晚仲要捉左手足老母同老婆做人質黎迫人認罪

有手足覺得革命要有槍，有咩問題，佢又唔係黑警咁殺市民。
如果真係有槍，用都要好小心啦，要計劃，唔通大搖大擺咩。
唔係話冇可能係比人砌生豬肉。不過唔係一開始咁快就冷嘲熱諷。

點解每次未開槍前就捉到人？

唔理係咪插贓，總之呢位手足正正就係做緊時代革命，而我地衣家正正就係要武力升級

唔！割！席！

肯定釣魚，手足真是要檢查一下source

見到好多了

仲有爭住認頭師同點都唔割師tim
唔贊成屌鬼 唔代表要認頭
冷處理先係最好方法

知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

如果有人係入真槍走去報「玩具槍」又係呢個星期收貨嘅話，就要提早走。因為已經黃咗。

#Reminder溫馨提醒

呢個

其實玩具槍都可以懷疑手槍

涉嫌插贓嫁禍，真的有手槍人家不用？奉勸班人渣別這麼拙劣。

佢哋請左班退休警返黎睇

捉鬼隊我屌你地老母臭閪

你係呢度講兩句係唔會影響到法庭判決㗎
你想手足無人理無人支援咪冷處理囉
開返暖氣啦軍師，天氣凍

我都係即刻諗起呢單...

bb 彈鎗？

美國咁易出到口？

買唔難，買到又唔俾人拉果下難

點解唔show出嚟俾人睇？

又老屈，次次搜出黎個型號都一樣

我反而想知之前有個男人婆係公園槍殺班廢老親戚
點解無講啲槍點來

佢自己識砌槍
一忽一忽買返嚟

劇本唔怕舊

你條友屈完我左膠又屈我係熱狗
你單打人就得調返轉就發爛肉酸到

好悶
殺到警未？

臨近大遊行時例牌菜，好似團年飯一定有燒肉

呢道係講緊玩軍火，唔係之前果啲裝修開花行動。

有得告 大把嘢charge佢地 坐到下世啦仆街